經歷過先識成長

執執下野 搵到一箱ex 送嘅嘢
回憶返晒黎 唔知點處置好

有時諗返其實都覺得自己幾幼稚
成日少少事就發脾氣講分手
佢嗰時候應該都盡左最大努力去愛我
只係有啲嘢後知後覺 過左就過左
佢而家應該同另一半過得幾好
唔會打攪 都唔會再聯絡

揚起了灰塵 回憶裡一場夢
那照片裡的人 瞳孔曾住著我

我有時都會沉澱係回憶裡面，然而世事真無常，以前真的只是以前了。
不過未來還有很多機會可以過得更好。

我諗佢已經掉哂

掉曬佢啦

我會留番EX送比我既野,話晒係你同佢之間回憶,同你一齊走過既日子嘛

最緊要係以前嘅事反思，下一段行得更好